有無人聽過浸大有個好似彩瑛既女仔

早排ig 仲public 嫁
最近private左
有無巴絲識佢可以post圖

咁咪成日俾人笑個樣弱智

聽人講真人好正

你係本人？

[img]圖片網址 [/img]

呢個？

多謝巴打出圖救樓主

有圖lu 巴打